# GitLab 한국어 번역 프로젝트

한국어 사용자의 GitLab 경험을 개선합니다.

## 번역 규칙

* 기본적으로는 한국 정보통신 기술협회의 [정보통신 용어사전](https://terms.tta.or.kr/main.do)을 기준으로 번역합니다.
* Git 관련 명령어는 번역하지 않습니다.
* GitLab 내부의 제품명은 번역하지 않습니다. (예시, Geo)
* 관용적으로 번역 없이 영어로 사용되는 단어들은 번역하지 않습니다.
* ...

## 작업 규칙

위의 룰에 해당하지 않거나, 규칙에 대해 제안하시려면 이 프로젝트에 이슈를 열어 주세요.

- 🚧 업데이트 중입니다. 🚧
